有冇人覺得YouTube 嗰個boris 好R得？

例子：屎萊姆 MIHK 微辣⋯⋯

Smilingboris 最正

齊做波友

都一樣係辣剎

Who?

拍第一條片鳩up幾句話要做youtuber
冇主題冇特色就有十萬subs
公平咩

呢d性格好吸引妹妹仔
有d可愛又開開心心咁
笑得幾好睇

而家仲話退學全職做YouTuber